女朋友唔見左電話

女朋友唔見左電話 係咁同我呻冇心情
自問唔係好識點氹女仔 想問下各位巴絲有咩方法氹番佢
平時因為工作關係比較少見 想知有冇方法可以盡快氹下佢開心

買部新俾佢

我同班fd去grad trip之後叫埋我個原本唔識我班fd既fd帶埋佢條女一齊黎因為個fd條女屋企人好嚴隨時要facetime加上佢又冇fd所以就借我地過橋去旅行影大合照 即係加多兩個人計埋我自己就一行9人咁去到之後一開始就冇事既直到有一晚我地轉左地方咁夜晚去食飯啦就開始有爭執跟埋黎果對情侶呢就想食迴轉壽司但係間野冷冷清清 睇落唔多點 所以其他想未唔想食囉所以轉左食第二間我地果陣已經因為前幾日既活動分開左兩邊所以去到都係分開左我地5個佢地4個咁之後佢地放低錢就話要走先去買唔知乜鳩叫我地幫佢埋單之後佢地其中一條女呢（果條女又係on99好撚麻煩果啲係因為學校班班人都唔肯收留佢去grad trip我地先收留佢好撚後悔)就比左張大紙5000羊話要找翻4040羊話比整數冇咁亂喎我地未問佢做乜唔攞埋果40整頭囉咁未找4000比佢整數囉佢又聽唔撚明都岸鳩鳩咁撚樣咁我地依張枱傾緊計就冇點數佢地啲錢既咁食飽飯我地就去埋單啦埋撚完之後找唔夠四千得二千幾定唔知三千咁我地比齊曬就幾乎可以好肯定係佢地四個其中一個比漏錢又或者係找漏啦因為其實我地都有責仼睇清楚佢有冇找錯錢既不過重點唔係度我地食飽去搵佢地會合既時候一見面就問佢地每人比左幾多錢因為岩岩找既冇四千咁多 (搵佢地之前我地已經計左好幾次) 跟住fd條女突然對住要找4000羊條女講得啦我翻到去計翻比妳我地五個眼都凸撚埋唔知依句野乜撚野意思當時係我意識入面就係一係條女未比夠錢一係佢覺得我地衰鳩佢錢 咁聽到咁我地條氣未唔撚順囉捉撚住佢話要計清楚最後計唔掂大家都比齊我就話將未夠果條數除翻開9分每人比乞衣咁比果百幾羊佢之後個fd同佢條女仲覺得好撚委屈要比多個百幾羊其實佢條女岩岩個餐黎錯左張單又冇改到佢個餐計貴左200幾羊又唔撚出聲扮唔知我地更加唔撚知佢食乜啦應該要比得最撚多就係佢啦仲扮乜撚委屈之後大家分開名自翻去咁翻到去又當咩事都冇發生過啦就開始劈酒咁就話說佢條女好唔飲得既飲左兩三杯就訓撚左係度之後我地繼續玩玩到四點幾我地大部份人都醉到啤啤夫得翻我女朋友一個男仔同埋一個最後未提起過四個其中之一個既女仔3個人咁我就嘔到仆街就訓死左訓醒就第二朝喇咁呢去食野果陣就開始聽到對情侶果條女就單單打打我地暗示我地5條女有人手腳唔乾淨我就當然都唔比面佢屌翻佢啦咁屌翻佢佢都冇出聲既之後對情侶就走先既因為佢地去得5日我地去10日佢地翻到香港之後條仔就打比我喇喎我都心知不妙估到有野發生點知真係有就係飲酒果晚佢條女見到我條女係佢條仔個錢包度攞左啲野但見唔到攞走啲乜唔知唔見左啲乜又冇唔見特別既錢咁我就緊係覺得佢條女醉撚左啦點知佢話佢條女話扮醉其實好清醒見到我條女係佢銀包攞野但係又見唔到攞乜野真好笑咁佢又解釋話當時燈光暗果啲咁我就問佢條女當時點解唔即刻上前阻止佢話佢條女話因為當時太眼訓喎我即刻啞撚左證據又冇唔見乜又講唔出妳屈鳩我條女偷妳野妳都編得完美啲呀都唔撚合乎邏輯狗都唔撚信啦係過幾日之後第四個女仔先講比我地聽原來4000羊少女同埋fd條女好唔妥我女朋友同我地幾個又唔滿我地行程又盛咁講到我地攞撚住之槍逼佢行咁撚樣屌佢老母我地幾個不知玩得幾撚開心乜撚都應分幫埋佢地做咁加上果幾日其實都發生左啲其他事不過講埋就太長篇喇不過我只係覺得欲加之罪何患無辭你係有心委鳩我地啲人講乜撚都得不過今次令我明白去旅行唔好太大班人去幾個人係玩得最開心太多人就太多唔同意見小弟講到1999咁大家睇唔明唔好屌得咁大力

人哋係咁同你呻都仲唔識做

除左依樣仲有冇其他方法

買層樓比佢

搵番部電話番黎